{
  "Layout": "布局",
  "Alert": "提醒",
  "Global Settings": "全局设置",
  "Text to Speech": "文字转语音",
  "Charity Streaming Donations": "慈善直播捐赠",
  "Patreon Pledges": "Patreon 捐赠",
  "Extra Life Donations": "Extra Life 捐赠",
  "JustGiving Donations": "JustGiving 捐赠",
  "Merch": "Merch",
  "Resubs": "再订阅",
  "Gamewisp Subscriptions": "Gamewisp 订阅",
  "Tiltify Donations": "Tiltify 捐赠",
  "TreatStream": "TreatStream",
  "Cheer": "欢呼",
  "Raids": "Raids",
  "Raid": "组团",
  "Super Hearts": "超级红心",
  "Super Chat": "超级留言",
  "Members": "会员",
  "Subscribers": "订阅者",
  "Stars": "星星",
  "Support": "支持",
  "Gifted Support": "赠礼支持",
  "Likes": "赞",
  "Shares": "分享",
  "Cloudbot Store": "Cloudbot 商店",
  "Stickers": "贴纸",
  "Effects/Rallies": "效果/集合",
  "General Settings": "通用设置",
  "Moderator Tools": "主播工具",
  "Title Message": "标题信息",
  "Media": "媒体",
  "Animation": "动画",
  "Donor Message": "打赏者信息",
  "Resub Message": "再订阅消息",
  "Alert Settings": "提醒设置",
  "Randomly": "随机",
  "Donation is the largest this stream": "打赏为此直播中最高金额",
  "Donation is in Crypto currency": "打赏采用加密货币",
  "Donation is recurring": "再次打赏",
  "Subscription is Twitch Prime": "订阅是 Twitch Prime",
  "When subscription is a gift": "当订阅是礼品时",
  "When user commits to continue their gift subscription": "当用户承诺继续其礼品订阅时",
  "Product": "产品",
  "Preorder": "预购",
  "Alert Moderation delay": "提醒审核延迟",
  "Global Alert Delay": "全局提醒延迟",
  "Alert Parries": "提醒避让",
  "New alerts will interrupt the on screen alert": "新提醒将中断屏幕提醒",
  "Parry Alert Delay": "避让提醒延迟",
  "Font Weight": "字体粗细",
  "Volume": "音量",
  "Alert Duration": "提醒持续时间",
  "Text Delay": "文字延迟",
  "Spam Security": "垃圾信息安全性",
  "Variation Condition": "变动条件",
  "Font Size": "字体大小",
  "Font": "字体",
  "Min. Amount to Show": "显示的最小金额",
  "Variation Amount": "变动金额",
  "Min. Amount to Trigger Alert": "触发提醒的最小金额",
  "Min. Amount to Show in Recent Events": "在最近活动中显示的最小金额",
  "Min. Amount to Read": "读出的最小金额",
  "Show Animation": "显示动画",
  "Hide Animation": "隐藏动画",
  "Text Animation": "文字动画",
  "Background Color": "背景颜色",
  "Text Color Primary": "文字主颜色",
  "Text Color Secondary": "文字副颜色",
  "Text Color": "文字颜色",
  "Show Message?": "显示信息？",
  "Allow Twitch Emojis?": "允许 Twitch 表情？",
  "Enable TTS?": "启用 TTS？",
  "Unlimited Alert Moderation Delay": "无限制的提醒审核延迟",
  "Image/Video File": "图片/视频文件",
  "Sound File": "声音文件",
  "Variation Frequency": "变动频率",
  "Message Template": "信息模板",
  "Item Type": "项目类型",
  "Sparks Enabled": "启用火花",
  "Min. Sparks for Alert": "提醒的最低火花",
  "Embers Enabled": "启用余烬",
  "Min. Embers for Alert": "提醒的最低余烬",
  "Use Skill Image": "使用技能图片",
  "Item Name": "项目名称",
  "Donation amount is exactly <amount>": "打赏金额恰好为 &lt;amount&gt;",
  "Donation amount is at least <amount>": "打赏金额至少为 &lt;amount&gt;",
  "Item type is <type>": "项目类型为 &lt;type&gt;",
  "Item name is <name>": "项目名称为 &lt;name&gt;",
  "Viewer redeemed a gifted Support": "观众兑换了一个赠礼支持",
  "Months supported is at least <months>": "支持的月份至少为 &lt;months&gt;",
  "Months supported is exactly <months>": "支持的月份为 &lt;months&gt;",
  "Gifted at least <amount> Supports": "赠送至少 &lt;amount&gt;支持",
  "Gifted exactly <amount> Supports": "赠送 &lt;amount&gt;支持",
  "Stars used is at least <amount>": "至少使用 &lt;amount&gt;星星",
  "Stars used is exactly <amount>": "恰好使用 &lt;amount&gt;星星",
  "Subscription tier is <tier>": "订阅级别为 &lt;tier&gt;",
  "Pledge amount is exactly <amount>": "捐赠金额恰好为 &lt;amount&gt;",
  "Pledge amount is at least <amount>": "捐赠金额至少为 &lt;amount&gt;",
  "Super Heart coins is exactly <coin>": "超级红心币恰好为 &lt;coin&gt;",
  "Super Hearts coins is at least <coin>": "超级红心币至少为 &lt;coin&gt;",
  "Super Chat amount is exactly <amount>": "超级留言额恰好为 &lt;amount&gt;",
  "Super Chat amount is at least <amount>": "超级留言额至少为 &lt;amount&gt;",
  "Months as a member is at least <months>": "已为会员至少 &lt;months&gt;个月",
  "Raid party size is at least <raiders>": "Raid 组人数至少为 &lt;raiders&gt;",
  "Bits used is exactly <amount>": "Bits 用量恰好为 &lt;amount&gt;",
  "Bits used is at least <amount>": "Bits 用量至少为 &lt;amount&gt;",
  "Viewers gained is at least <viewers>": "观众人数至少为 &lt;viewers&gt;",
  "Streak shared with chat, and months subscribed in a streak is at least <months>": "连续分享聊天，并且连续订阅至少 &lt;months&gt;个月",
  "User gifted at least <amount> subs at once": "用户单次赠送至少 &lt;amount&gt;订阅",
  "When a Prime Gaming sub is upgraded to a recurring <tier> sub": "When a Prime Gaming sub is upgraded to a recurring <tier> sub",
  "Months subscribed is exactly <months>": "订阅恰好 &lt;months&gt;个月",
  "Months subscribed is at least <months>": "订阅至少 &lt;months&gt;个月",
  "This setting helps control text to speech spam, such as \"wwwwwwwwwww.\" By default this is turned off, but most users will want to set this to Low or Medium. The higher the security, the less spam, but also a higher chance of a legitimate message being flagged as spam and not being read.": "此设置有助于控制文字转换为语音垃圾信息，例如“wwwwwwwwwww”。默认情况下，此功能处于关闭状态，但大多数用户将其设置为“低”或“中”。安全性越高，垃圾信息越少，但合法信息被标记为垃圾信息且不被读取的机会也就更高。",
  "Plays an alert for new Twitch followers": "为新 Twitch 关注者播放提醒",
  "Plays an alert for new Facebook followers": "为新 Facebook 关注者播放提醒",
  "Cheer (Bits)": "欢呼（小奇点）",
  "Plays an alert when a viewer sends a Cheer": "当观众发送欢呼时播放提醒",
  "Plays an alert when another streamer raids your channel": "当其他主播突袭您的频道时播放提醒",
  "YouTube Super Chat": "YouTube 超级留言",
  "Facebook Support": "Facebook 支持",
  "Plays an alert for new Facebook Supporters": "为新 Facebook 支持者播放提醒",
  "Plays an alert when a viewer sends Stars": "当观众发送星星时播放提醒",
  "Facebook Like": "Facebook 赞",
  "Plays an alert when a viewer likes your stream": "当观众赞了您的直播时播放提醒",
  "How many seconds to show this alert before hiding it": "多少秒后隐藏此提醒",
  "When a donation alert shows up, this will be the format of the message.": "当捐赠提醒出现时，将以消息格式出现。",
  "Available Tokens: ": "可用标记：",
  "The name of the donator": "捐赠者姓名",
  "Looking for the old AlertBox settings?": "寻找此前的提醒框设置？",
  "Need to set up tipping?": "需要设置打赏？",
  "Customize your tip page where viewers can send you donations": "自定义您的打赏页面，观众可以在此向您发送捐赠",
  "Plays an alert when a viewer sends a Super Chat": "当观众发送超级留言时播放提醒",
  "How many seconds after your image/video/audios to show the alert text. This is useful if you want to wait a few seconds for an animation to finish before your alert text appears.": "图像/视频/音频显示多少秒后显示通知文字。如果您想动画显示完后延长几秒再显示通知文字的话可以使用这个功能。",
  "Facebook Gifted Support": "Facebook 赠礼支持",
  "Facebook Share": "Facebook 分享",
  "Plays an alert when a viewer shares your stream": "当观众分享了您的直播时播放提醒",
  "Plays an alert when a viewer buys your merch": "当观众购买了您的商品时播放提醒",
  "YouTube Subscribers": "YouTube 订阅者",
  "Plays an alert when a viewer subscribes to your YouTube channel": "当观众订阅了您的 YouTube 频道时播放提醒",
  "Replace product image with custom image": "用自定义图片替换产品图片",
  "When an alert shows up, this will be the format of the message.": "当提醒出现时，将以消息格式出现。",
  "The name of the streamer raiding you": "突袭您的主播的名字",
  "The number of viewers who joined the raid": "加入突袭组团的观众人数",
  "Need to test your alerts with different scenarios?": "是否需要使用不同的场景测试您的提醒？",
  "Try the new simplified AlertBox settings": "尝试简化的全新提醒框设置",
  "Facebook Follow": "Facebook 关注",
  "Plays an alert for new Twitch subscriptions": "为新 Twitch 订阅者播放提醒",
  "YouTube Membership": "YouTube 会员",
  "Plays an alert for new YouTube Memberships": "为新的 YouTube 会员播放提醒",
  "Plays an alert when another streamer hosts your channel": "当其他主播主持您的频道时播放提醒",
  "Plays an alert when a viewer sends a tip/donation": "当观众发送打赏/捐赠时播放提醒",
  "This applies to all alerts. If enabled all alerts need to be approved manually.": "适用于所有提示。如果启用，则需要手动批准所有提醒。",
  "Use unlimited delay": "使用无限延迟",
  "When enabled new alerts will interrupt the on screen alert": "启用后，新提醒将中断屏幕提醒",
  "Text Highlight Color": "文本突出显示颜色"
}
